<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="16"><page Index="1"><![CDATA[ĐẢNG BỘ TRƯỜNG CAO ĐẲNG CÔNG NGHỆ THỦ ĐỨC


                                                       CHI BỘ 5


                                                                       


















                              VĂN KIỆN ĐẠI HỘI CHI BỘ 5

                        LẦN THỨ V - NHIỆM KỲ 2022 - 2025
























                                          Tp. Hồ Chí Minh, Tháng 09 năm 2022]]></page><page Index="2"><![CDATA[ĐẠI HỘI ĐẢNG VIÊN CHI BỘ 5                            ĐẢNG CỘNG SẢN VIỆT NAM
                     LẦN THỨ V NHIỆM KỲ 2022 - 2025                      Tp. HCM, ngày  30  tháng  9  năm 2022
                                       ***

                                             CHƯƠNG TRÌNH ĐẠI HỘI


                  1.  Nghi thức khai mạc Đại hội.

                  2.  Tuyên bố lý do. Giới thiệu đại biểu tham dự.

                  3.  Bầu Đoàn chủ tịch. Giới thiệu Thư ký Đại hội.

                  4.  Báo cáo thẩm tra tư cách đại biểu.

                  5.  Thông qua chương trình làm việc của Đại hội.

                  6.  Báo cáo tổng kết hoạt động chi bộ nhiệm kỳ 2020 – 2022 và phương hướng

                      nhiệm vụ chi bộ nhiệm  kỳ 2022 - 2025; Báo cáo kiểm điểm của Bí thư chi

                      bộ nhiệm kỳ 2020 – 2022.

                  7.  Báo cáo tổng hợp ý kiến đóng góp của đảng viên trong chi bộ. Thảo luận và

                      góp ý cho văn kiện Đại hội.

                  8.  Bí thư Chi bộ nhiệm kỳ 2020 – 2022 tuyên bố hết nhiệm kỳ.

                  9.  Trình bày tiêu chuẩn của Bí thư chi bộ.

                  10. Tổ chức bầu cử Bí thư chi bộ nhiệm kỳ 2022 – 2025.

                  11. Phát biểu chỉ đạo của Đảng ủy cấp trên.

                  12. Thông qua Nghị quyết Đại hội.

                  13. Nghi thức bế mạc Đại hội.

































                                                                                                            1]]></page><page Index="3"><![CDATA[1

                   ĐẢNG BỘ TRƯỜNG CAO ĐẲNG                              ĐẢNG CỘNG SẢN VIỆT NAM

                        CÔNG NGHỆ THỦ ĐỨC
                                CHI BỘ 5

                                   ______                        Tp. Hồ Chí Minh, ngày 30 tháng 9 năm 2022
                              Số     - BC/CB

                               DỰ THẢO


                                                       BÁO CÁO


                        TỔNG KẾT HOẠT ĐỘNG CHI BỘ NHIỆM KỲ 2020 – 2022
                   VÀ PHƯƠNG HƯỚNG NHIỆM VỤ CHI BỘ NHIỆM KỲ 2022-2025


                                                          PHẦN I

                           BÁO CÁO TỔNG KẾT HOẠT ĐỘNG CỦA CHI BỘ

                                                NHIỆM KỲ 2020-2022



               I. KHÁI QUÁT ĐẶC ĐIỂM TÌNH HÌNH:
                      1. Tình hình Chi bộ:

                       Chi bộ 5 được thành lập theo quyết định số 33/QĐ-ĐU ngày 15/5/2013 của Đảng ủy
               Trường Cao đẳng Công nghệ Thủ Đức về tái cấu trúc lại Chi bộ.
                       Cơ cấu tổ chức hiện nay: Tập thể Chi bộ 5 có 19 đảng viên thuộc hai nhóm cơ cấu:

               đảng viên giảng viên, nhân viên (Khoa Khoa học cơ bản và Phòng CTCT-HSSV) và đảng
               viên HSSV .
                           1
                       Tổng số Đảng viên của Chi bộ (tính đến tháng 9/2022): 19 đồng chí, trong đó có 17
               đồng chí là đảng viên chính thức, 02 đồng chí là đảng viên dự bị. Cụ thể:
                       Số lượng đảng viên nữ: 04 đ/c (tỷ lệ: 21%).

                       Trình độ chuyên môn: 01 thạc sĩ (Tỷ lệ: 5.3%), 02 Đại học (Tỷ lệ: 10.5%), 06 Cử
               nhân Cao đẳng (Tỷ lệ: 31.5%), 10 đang học Cử nhân Cao đẳng (Tỷ lệ: 52,7%).

                       Trình độ LLCT: 03 trung cấp (Tỷ lệ: 15.7%), 16 hoàn thành các bài LLCT (Tỷ lệ:
               84.3 %).
                                                                                                    2
                       Trong nhiệm kỳ, Chi bộ tiến hành giới thiệu hồ sơ 03 hồ sơ kết nạp đảng , tiếp nhận
               9 đảng viên chuyển đến, chuyển sinh hoạt cho 05 đảng viên.



               1  16 đảng viên sinh viên: Khoa Du lịch (02 đảng viên), Khoa Tài chính kế toán (02 đảng viên), Khoa CKOT (02 đảng
               viên), Khoa CKCTM (02 đảng viên), Khoa Điện - Điện tử (03 đảng viên), Khoa CNTT (03 đảng viên), Khoa CNTĐ
               (01 đảng viên), Khoa Quản trị kinh doanh (01 đảng viên).
               2  Quần chúng Đặng Minh Hiếu (kết nạp đảng viên), Quần chúng Đặng Nguyễn Thanh Duy (đã gửi ĐU Sở xác minh lý
               lịch), Quần chúng Đồng Thị Thu Thấm (đã giới thiệu ĐU trường nhưng đã tốt nghiệp và tuyển dụng là viên chức nhà
               trường nên tiếp tục theo dõi)]]></page><page Index="4"><![CDATA[2

                      2. Thuận lợi và khó khăn:

                      Thuận lợi:
                        - Tập thể Chi bộ 5 luôn nêu cao tinh thần đoàn kết, có ý thức chấp hành nghiêm túc

               chủ trương, chính sách của Đảng và Nhà nước; tuân thủ nội quy, quy chế của nhà trường và
               nghị quyết của Đảng ủy cấp trên. Các đảng viên đều có tinh thần trách nhiệm cao, xung
               kích, luôn ý thức phấn đấu thực hiện tốt nhiệm vụ của mình, thực hiện nghiêm túc chế độ

               sinh hoạt chi bộ theo định kỳ.
                        - Hoạt động Chi bộ luôn được sự quan tâm, tạo điều kiện và sự chỉ đạo, hướng dẫn

               cụ thể của Đảng ủy nhà trường.
                        - Với đa số đảng viên là sinh viên, nội dung sinh hoạt Chi bộ được tổ chức đa dạng
               và hiệu quả gắn với đặc thù tình hình học tập và công tác của sinh viên.

                      Khó khăn:
                      -  Nhiệm  kỳ  2020-2022  bị  tác  động  bởi  tình  hình  dịch  bệnh  COVID-19  nên  ảnh

               hưởng đến việc triển khai tổ chức sinh hoạt Chi bộ.
                      - Quy mô đảng viên của Chi bộ thường xuyên có biến động sau mỗi năm học.

               II. KẾT QUẢ ĐẠT ĐƯỢC TRONG CÔNG TÁC LÃNH ĐẠO:
                      1. Lãnh đạo thực hiện nhiệm vụ chính trị:

                Tham gia thực hiện nhiệm vụ chính trị chung của nhà trường
                        - Hoàn thành và tuân thủ việc: khoa chuyên ngành phân công chuyên môn giảng
               dạy, phân công ra đề, coi thi, chấm thi.

                        - Tham gia công tác tư vấn tuyển sinh và hỗ trợ công tác tư vấn tuyển sinh, hỗ trợ
               tân sinh viên nhập học.

                        - Tham dự các hội đồng xét học bổng, khen thưởng kỷ  luật, xét  học vụ, xét tốt
               nghiệp học sinh, sinh viên.
                        - Hỗ trợ tổ chức Lễ khai giảng, Lễ tốt nghiệp, Lễ tổng kết năm học, Lễ kỷ niệm và

               các chương trình đăng cai của nhà trường.
                        - Hỗ trợ thực hiện báo cáo tự đánh giá và báo cáo tiêu chuẩn trường Cao đẳng chất

               lượng cao.
                        - Củng cố và xây dựng hệ thống các cấp bộ Đoàn – Hội (trường, khoa, lớp) tham gia

               thực hiện nhiệm vụ chính trị chung của nhà trường.
                Đảng viên Chi bộ thực hiện nhiệm vụ cụ thể

                        - Đảng viên trong Chi bộ luôn phát huy vai trò tiên phong gắn với vai trò của bản
               thân trong thực hiện nhiệm vụ chính trị chung của nhà trường. Qua đó góp phần nâng cao
                                                                                   3
               chất lượng hoạt động của các đơn vị mà đảng viên đang công tác .



               3  Đơn vị khoa Khoa học cơ bản và Đơn vị: Phòng CTCT-HSSV: Tập thể Lao động xuất sắc; Tổ chức Đoàn thanh niên
               trường: Đơn vị hoàn thành xuất sắc nhiệm vụ, năm 2020 (xếp hạng 2/13), năm 2021 (xếp hạng 4/13); Tổ chức Hội Sinh]]></page><page Index="5"><![CDATA[3

                         - Phân công cụ thể đảng viên là giảng viên, nhân viên và đảng viên là sinh viên

               thực hiện đăng ký đề tài nghiên cứu khoa học hoặc sáng kiến kinh nghiệm phục vụ thiết
                                                              4
               thực nhiệm vụ chuyên môn cũng như học tập .
                        - 100% đảng viên là giảng viên, nhân viên thực hiện tốt nhiệm vụ giảng dạy và hoàn
                                                                 5
               thành tốt công tác chuyên môn tại đơn vị giao . 100% đảng viên là HSSV hoàn thành tốt
                                         6
               việc học tập và rèn luyện .
                        - Đảng viên là giảng viên, nhân viên không ngừng học tập, bồi dưỡng nâng cao
                                                                                 7
               chuyên môn, nghiệp vụ nhằm thực hiện tốt nhiệm vụ công tác . Phối hợp với tổ chức Đoàn
               thanh niên – Hội Sinh viên trường phân công cụ thể nhiệm vụ đảng viên là sinh viên xung
               kích tham gia các hoạt động phong trào .
                                                        8
                        - Đầu tư và nâng cao chất lượng công tác đoàn kết và tập hợp thanh niên, tạo môi

                                                                     9.
               trường rèn luyện cho học sinh, sinh viên nhà trường
                        - Duy trì và tổ chức các sân chơi thể thao – văn nghệ, hoạt động tình nguyện cho
                                   10
               học sinh, sinh viên .
                      -  Đảng viên thực hiện tốt công tác phòng chống dịch tại gia đình và địa phương nơi

               cư trú theo quy định. Vận động nguồn lực, vật lực hỗ trợ cho công tác phòng chống dịch của
                                                                                                  11
               nhà trường và hỗ trợ cho sinh viên trong thời gian giãn cách vì dịch COVID-19 .








               viên trường: Đơn vị hoàn thành xuất sắc nhiệm vụ (xếp hạng 2/6). Trực tiếp ôn luyện đội tuyển HSSV đạt giải Ba - Hội
               thi Olympic các môn khoa học Mác-Lênin, tư tưởng Hồ Chí Minh năm 2021 cấp Thành.
               4  NCKH của giảng viên: 02 đề tài; NCKH của sinh viên: 01 đề tài; SKKN của nhân viên: 01 đề tài.
               5  02 đ/c đạt danh hiệu Chiến sĩ thi đua cấp cơ sở, 01 đ/c đạt danh hiệu Lao động tiên tiến.
               6  Tính đến tháng 02/2020: Chi bộ không có đảng viên học lực và điểm rèn luyện xếp loại Yếu, trong đó có 09/16 đảng
               viên sinh viên có kết quả học tập, rèn luyện xếp loại Khá trở nên, 07/16 đảng viên sinh viên tốt nghiệp và có việc làm;
               18 lượt đảng viên sinh viên đạt học bổng khuyến khích học tập, học bổng vượt khó, học bổng Đoàn – Hội trong nhiệm
               kỳ.
               7  Chuyên môn: 02 đảng viên hoàn thành chương trình học Cao học.  Nghiệp vụ: Tập huấn nghiệp vụ cấp thành của công
               tác tuyên giáo, công tác kiểm tra-giám sát, công tác văn phòng, công tác giao lưu quốc tế thanh niên; Bồi dưỡng nghiệp
               vụ chức danh Bí thư, Phó bí thư Đoàn trường khu vực trường học… 01 đảng viên là giảng viên tham gia mô hình “Tăng
               cường tương tác giữa CVHT và HSSV thông qua việc bổ sung đối tượng nhân sự tham gia công tác CVHT” giai đoạn
               2020 – 2022.
               8  10 đảng viên sinh viên được phân công nhiệm vụ cụ thể trong tổ chức Đoàn, Hội cấp trường: Ban Tuyên giáo; Ban
               Phong trào; Văn phòng Đoàn trường và Hội Sinh viên trường.
               9  Phối hợp 11 khoa chuyên môn tổ chức 22 cuôc thi học thuật và tổ chức bồi dưỡng đội tuyển tham gia Kỳ thi tay nghề,
               Hội thi Học sinh, sinh viên giỏi nghề cấp thành phố; Tổ chức Ngày hội việc làm (TDC Career Day)  năm 2022 và các
               hoạt động đào tạo kỹ năng cho sinh viên.
               10  Hệ thống 15 CLB – Đội – Nhóm học thuật, kỹ năng, tình nguyện, sở thích cấp trường; Cuộc thi Đại sứ sinh viên TDC
               2012; Hội thao cấp khoa chào mừng Ngày nhà giáo Việt Nam 20/11/ và Ngày truyền thống Học sinh, sinh viên 09/01.
               Duy trì hằng năm hoạt động: Chiến dịch Mùa hè xanh, Chiến dịch Xuân tình nguyện, Hiến máu tình nguyện, Hỗ trợ tân
               sinh viên nhập học… Trung bình mỗi năm học, duy trì tổ chức từ 400-500 hoạt động, thu hút hơn 100.000 lượt HSSV
               tham gia.
               11  Mô hình “Bách hóa 0 đồng”: Ban Tuyên giáo Thành ủy tuyên dương, Tập thể Chi bộ 5 được tuyên dương hoàn thành
               xuất sắc nhiệm vụ năm 2021. Có 04 cá nhân đảng viên được tuyên dương có thành tích trong công tác phòng chống
               dịch COVID-19 các cấp.]]></page><page Index="6"><![CDATA[4

                      2. Lãnh đạo công tác chính trị tư tưởng:

                      -  Chi bộ đã linh động triển khai các Chỉ thị, Nghị quyết, Quy định, các văn bản
               hướng dẫn tuyên truyền của Đảng ủy cấp trên đến từng đảng viên trong Chi bộ thông qua

               cuộc họp Chi bộ hoặc thư điện tử.
                      -  Đảng viên Chi bộ hoàn thành báo cáo nhiệm vụ công tác tháng và cung cấp thông
               tin kịp thời tình hình chính trị tư tưởng giảng viên, nhân viên và dư luận sinh viên. 100%

               đảng viên Chi bộ đăng ký và thực hiện Bản cam kết tu dưỡng và rèn luyện, phấn đấu hằng
               năm. Tham gia học tập đầy đủ và nghiêm túc các Nghị quyết của Đảng ủy cấp trên, các buổi

               báo cáo thời sự, các buổi hội họp của nhà trường.
                      -  Chi bộ thường xuyên nhắc nhở đảng viên phải nêu gương thực hiện nghiêm túc
               các quy định của Đảng và Nhà nước như quy định về những điều đảng viên không được

               làm, quy định về phòng chống tham nhũng lãng phí, chấp hành quy định khi đi nước ngoài...
               Tính đến nay, chưa phát hiện đảng viên vi phạm Điều lệ, các quy định của Đảng, quy định

               của nhà trường.
                      -  100% đảng viên đăng ký tu dưỡng học tập và làm theo tư tưởng, đạo đức, phong

               cách của Chủ tịch Hồ Chí Minh. Mỗi năm, tiến hành bình chọn gương tiêu biểu việc học tập
               và làm theo tấm gương Hồ Chí Minh tại các đơn vị. 100% đảng viên Chi bộ theo hướng dẫn

               của Đảng ủy nhà trường tham gia hoạt động tham quan về nguồn của Đảng bộ định kỳ.
                      -  Đảng viên trong Chi bộ có ý thức xây dựng đoàn kết nội bộ trong tập thể, thực
               hiện nguyên tắc tập trung dân chủ trong thảo luận và thẳng thắn góp ý kiến trên tinh thần

               xây dựng cho cán bộ quản lý hết nhiệm kỳ theo thông báo của Đảng ủy nhà trường .
                                                                                                     12
                      -  Các đảng viên là giảng viên, nhân viên nhận thức đúng đắn về tư tưởng chính trị,

               kiên định lập trường, tin tưởng vào sự lãnh đạo của Đảng. Tuyên truyền cho sinh viên thực
               hiện đầy đủ và nghiêm túc quy định, quy chế của nhà trường, vận động sinh viên tham gia
               các hoạt động phong trào Đoàn – Hội.

                      -  Triển  khai  kế  hoạch  08-KH/ĐU  của  Đảng  ủy  về Học  tập Chuyên  đề  toàn  khóa
               nhiệm kỳ Đại hội XIII của Đảng “Học tập và làm theo tư tưởng, đạo đức, phong cách Hồ

               Chí Minh về ý chí tự lực, tự cường và khát vọng phát triển đất nước phồn vinh, hạnh phúc”.
               100% đảng viên đăng ký chương trình hành động cá nhân mỗi năm. Tổ chức bình bầu “Học

               tập và làm theo tư tưởng, đạo đức, phong cách, Hồ Chí Minh” và “Người tốt việc tốt”.
                      3. Lãnh đạo công tác xây dựng tổ chức Đảng:

                      -  Thống nhất nghị quyết về phân công nhiệm vụ cho đảng viên tham gia giữ nhiệm
               vụ tại Chi bộ và các tổ chức đoàn thể, về chế độ sinh hoạt và báo cáo của đảng viên chi bộ
               nhiệm kỳ 2020-2022.

                      -  Phân công đảng viên thực hiện Nghị quyết Đại hội Chi bộ nhiệm kỳ 2020-2022.



               12  Nhiệm kỳ 2020 – 2022: Chi bộ có 108 ý kiến góp ý cho 33 cán bộ quản lý hết nhiệm kỳ.]]></page><page Index="7"><![CDATA[5

                      -  Góp ý cho văn kiện Đại hội Đảng bộ trường; Tham dự Đại hội Đảng viên trường

               nhiệm kỳ 2020 - 2025. Nghiên cứu góp ý cho văn kiện ĐH Đảng TP. Hồ Chí Minh.
                      -  Thực hiện công tác quy hoạch các chức danh diện Ban Thường vụ Đảng ủy trường

               quản lý giai đoạn 2022-2027. Tham dự hội nghị cán bộ chủ chốt về công tác quy hoạch.
                      - Chi bộ tổ chức thực hiện sinh hoạt định kỳ hàng tháng, sinh hoạt chuyên đề  và
                                                                                                           13
               đảm bảo các nội dung, trình tự sinh hoạt theo yêu cầu của hướng dẫn số 09-HD/BTCTW.

               Hoạt động sinh hoạt chi bộ tạo được xây dựng không khí cởi mở, thẳng thắn trao đổi nhằm
               phát huy dân chủ, khích lệ cho đảng viên, đặc biệt là đảng viên sinh viên tham gia phát biểu

               ý kiến. Các đảng viên bảo đảm báo cáo công tác hàng tháng và các công việc được Chi bộ
               phân công. Trong cuộc họp, đảng viên hăng hái thảo luận, phát biểu ý kiến sôi nổi trong
               sinh hoạt chi bộ. Các ý kiến góp ý lần lượt được biểu quyết lấy ý kiến đưa vào Nghị quyết

               Chi bộ, tạo sự thống nhất, đồng thuận trong hành động của Chi bộ.
                      - Triển khai đầy đủ các văn bản cấp trên, có thông tin trực tiếp hoặc gửi thư điện tử

               đến đảng viên tự nghiên cứu các tài liệu liên quan. Chi bộ quán triệt đảng viên tinh thần tự
               giác chấp hành nghiêm túc chủ trương, đường lối của Đảng, chính sách, pháp luật của Nhà

               nước; thực hiện tốt Nghị quyết của Chi bộ và của Đảng ủy cấp trên; thực hiện đầy đủ 04
                                                                  14
               nhiệm vụ của người đảng viên theo Điều lệ Đảng .
                      - Công tác đảng vụ: Thực hiện tốt công tác quản lý đảng viên và tiến hành thu chi
               Đảng phí theo quy định của Đảng ủy cấp trên. Đảm bảo cơ bản công tác báo cáo định kỳ,
               báo cáo đột xuất. Tổ chức phân loại tài liệu văn bản đển để chọn hình thức lưu trữ nhằm tiết

               kiệm văn phòng phẩm (văn bản, tài liệu điện tử). Tiến hành cập nhật định kỳ thông tin vào
               sổ đảng viên, sổ đảng viên dự bị, sổ khen thưởng đảng viên. Tổ chức kiểm điểm và đánh giá

               tổ chức cơ sở đảng và đảng viên hàng năm.
                      4. Công tác Bảo vệ chính trị nội bộ:
                      -  Chi bộ cập nhật và ghi chép đầy đủ tình hình đảng viên đi công tác, học tập ở nước ngoài.

                      -  Chi bộ thực hiện báo cáo về tình hình bảo vệ chính trị nội bộ cho Đảng ủy trường
               theo quy định.






               13  Chuyên đề quý 4/2020: Tham quan nhà ga ngầm Bến Thành - tuyến Metro số 1. Chuyên đề quý 1/2021. Hành trình
               tìm hiểu di tích địa đạo Tam giác sắt - Bến Cát . Chuyên đề quý III/2021: "Tìm hiểu kiến thức phòng, chống dịch
               COVID-19". Chuyên đề quý II/2022: Tìm hiểu truyền thống lịch sử Khu căn cứ cách mạng Thành Đoàn Sài Gòn - Gia
               Định. Chuyên đề quý IV/2021: Học tập chuyên  đề học tập và làm theo tư tưởng, đạo đức, phong cách Hồ Chí Minh
               năm 2021. Chuyên đề quý I/2022: "Hành trình trải nghiệm di tích lịch sử của TP bằng phương tiện xe buýt 2 tầng.
               Chuyên đề quý II/2022: "Hành trình tìm hiểu Di tích cách mạng Thành Đoàn - Núi Dinh và góp ý văn kiện Đại hội
               Đoàn trường”. Chuyên đề quý III/2022: "Hành trình tham quan tòa nhà 12 tầng”.
               14  Giới thiệu 03 hồ sơ phát triển đảng viên. Theo dõi 16 cảm tình đảng. 100% đảng viên giữ mối liên hệ với cấp ủy nơi
               trú. 01 đảng viên được tuyên dương thực hiện tốt Học tập và làm theo lời Bác của Đảng ủy Sở năm 2020. Tập thể Chi
               bộ 5 được tuyên dương thực hiện tốt Học tập và làm theo lời Bác của Đảng ủy Sở năm 2021. Phối hợp Đoàn trường tổ
               chức cuộc thi “Tôi người cộng sản trẻ”.]]></page><page Index="8"><![CDATA[6

                      5. Công tác kiểm tra, giám sát:

                      -  Phổ biến văn bản của Đảng ủy cấp trên về công tác kiểm tra, giám sát năm 2020,
               2021, 2022.

                      -  Trong nhiệm kỳ, Chi bộ thực hiện báo cáo kiểm tra năm 2020. 04 Đảng viên trong
                                               15
               chi bộ được kiểm tra, giám sát . Thông tin về kết quả kiểm tra, giám sát cho Chi bộ. Theo
               dõi, nhắc nhở việc khắc phục các hạn chế theo ý kiến đóng góp của đảng viên và chi bộ.

                     -  Tổ chức kiểm tra thẻ Đảng viên theo quy định. Báo cáo công tác kiểm tra thẻ đảng

               viên theo thông báo của Đảng ủy. Đề nghị các đồng chí đảng viên khác thường xuyên kiểm
               tra thẻ đảng, quản lý thẻ đảng chặt chẽ.

                      -  Giám sát Đảng viên thực hiện: việc Học tập và làm theo tấm gương đạo đức Hồ
               Chí Minh, các quy định của Đảng cấp trên như: Những điều đảng viên không được làm,

               đảng viên đi nước ngoài và liên quan đến yếu tố nước ngoài.
                      -  Đảm bảo chế độ báo cáo cho Đảng ủy trường theo yêu cầu.
                      6. Lãnh đạo các tổ chức đoàn thể:

                       Tổ chức Công đoàn: Lãnh đạo đảng viên và vận động công đoàn viên tại đơn vị
               công tác tích cực tham gia các hoạt động do tổ chức Công đoàn nhà trường phát động.

                       Tổ chức Đoàn thanh niên – Hội sinh viên: Lãnh đạo đảng viên phát huy vai trò
               tiên phong trong việc tổ chức và tham gia tích cực các cuộc vận động, các phong trào của tổ
               chức Đoàn thanh niên – Hội Sinh viên cấp trường, cấp khoa,

                      7. Thành tích đạt được của Chi bộ:
                      -  Kết quả phân tích đánh giá tổ chức cơ sở Đảng và đảng viên trong nhiệm kỳ:

                 Năm                   Tập thể                                    Cá nhân
                                                               - 04 đảng viên hoàn thành xuất sắc nhiệm vụ
                 2020     Chi bộ hoàn thành tốt nhiệm vụ
                                                               - 18 đảng viên hoàn thành tốt nhiệm vụ
                                                               - 04 đảng viên hoàn thành xuất sắc nhiệm vụ
                          Chi bộ hoàn thành xuất sắc
                 2021                                          - 16 đảng viên hoàn thành tốt nhiệm vụ
                          nhiệm vụ
                                                               - 01 đảng viên hoàn thành nhiệm vụ



               III. ĐÁNH GIÁ CHUNG:

                   1.  Đánh giá chỉ tiêu Nghị quyết Đại hội Chi bộ nhiệm kỳ 2020-2022:
          STT                    NỘI DUNG CHỈ TIÊU                               Thực hiện               Tỷ lệ

          1.     Chi  bộ  đạt  danh  hiệu  “Chi  bộ  hoàn  thành  tốt  nhiệm
                                                                                  2020: Đạt
                 vụ” trong suốt nhiệm kỳ                                                                 100%
                                                                                  2021: Đạt

          2.     Không có đảng viên không hoàn thành nhiệm vụ trong               2020: Đạt              100%


               15  Các đ/c: Lê Thị Kim Thanh, Phạm Tường Vy (2021), Vũ Trung Đông, Nguyên Hữu Khoa (2022).]]></page><page Index="9"><![CDATA[7

                 suốt nhiệm kỳ                                                    2021: Đạt


          3.     Hoàn tất hồ sơ kết nạp cho 04 cảm tình đảng.
                                                                              Hoàn tất 03 hồ sơ           75%

          4.     100% đảng viên là giảng viên, nhân viên đạt trình độ
                                                                               03/03 đảng viên
                 trung cấp chính trị.                                                                    100%
                                                                                  đạt TCCT


          5.     Tổ chức 06 hoạt động tham quan dã ngoại lồng ghép
                                                                                 Hoàn thành              100%
                 việc sinh hoạt Chi bộ
          6.     Tổ chức Cuộc thi “Tôi người cộng sản trẻ”.
                                                                                 Hoàn thành              100%

          7.     Có ít nhất 03 đề tài NCKH hoặc SKKN (đối với đảng                02 NCKH
                                                                                                         133%
                 viên là GVNV)                                                    02 SKKN
          8.     Có 02 đề tài NCKH (đối đảng viên là HSSV)
                                                                                      01                  50%


          9.     Có 10 đảng viên là HSSV đạt kết quả học tập loại Khá,
                                                                                  2020: Đạt
                 Giỏi trong năm học.                                                                     100%
                                                                                  2021: Đạt

          10.    Hằng năm, thực hiện công tác phối hợp tổ chức Đoàn

                 thanh niên – Hội Sinh viên trường phân công nhiệm vụ
                                                                                     Đạt                 100%
                 đảng  viên  là  HSSV  giữ  vai  trò  nòng  cốt  trong  hoạt
                 động Đoàn – Hội cấp trường, cấp khoa

          11.                                                                  22 cuộc thi học
                 Duy  trì  ít  nhất  15  hội  thi  học  thuật  cấp  khoa  và  09
                                                                                    thuật
                 CLB – Đội – Nhóm (học thuật, tình nguyện, kỹ năm,                                       154%
                                                                                15 CLB-Đội-
                 sở thích) cấp khoa.
                                                                                    Nhóm


                   2.  Mặt mạnh – hạn chế - nguyên nhân

                      Mặt mạnh
                      -   Chi bộ luôn được sự quan tâm chỉ đạo và hướng dẫn kịp thời của Đảng ủy Trường

               Cao đẳng Công nghệ Thủ Đức, chấp hành tốt chủ trương chính sách của Đảng và Nhà nước.
                      -  Đảng viên giảng viên, nhân viên có trình độ chuyên môn, có tinh thần trách nhiệm
               , kinh nghiệm trong công tác, luôn ý thức phấn đấu thực hiện tốt nhiệm vụ đoàn kết, thống

               nhất cùng thực hiện nhiệm vụ chung; đảng viên sinh viên hăng hái, xung kích tích cực hoàn
               thành nhiệm vụ được tập thể phân công.

                      -  Các đảng viên trong chi bộ thực hiện nghiêm túc chế độ sinh hoạt chi bộ.]]></page><page Index="10"><![CDATA[8

                      Hạn chế - nguyên nhân

                      -  Do tình hình dịch bệnh kéo dài, kết quả học tập, rèn luyện cũng như hoạt động
               nghiên cứu khoa học của sinh viên bị ảnh hưởng. Do đó, Chi bộ thiếu cơ sở đề nghị giới

               thiệu các hồ sơ phát triển đảng viên nên chi tiêu số 3 và chỉ tiêu số 8 không đạt.
                   3.  Bài học kinh nghiệm
                      -  Phát huy tinh thần sáng tạo, tươi trẻ của đảng viên sinh viên trong sinh hoạt Chi bộ

               là điểm nhấn trong sinh hoạt đảng của Chi bộ 5. Hoạt động sinh hoạt Chi bộ phải được xem
               là đợt sinh hoạt cùng hỗ trợ, tương trợ và thông tin cho nhay về tình hình học tập, rèn luyện

               và công tác. Qua đó, định hướng đảng viên Chi bộ hoàn thành vai trò và nhiệm vụ đảng
               viên.]]></page><page Index="11"><![CDATA[9

                                                              PHẦN II

                                    PHƯƠNG HƯỚNG NHIỆM VỤ CỦA CHI BỘ

                                                     NHIỆM KỲ 2022-2025



                      -  Căn cứ vào mục tiêu, phương hướng, nhiệm vụ và những giải pháp chủ yếu của
               Đảng bộ nhà trường Cao đẳng Công nghệ Thủ Đức nhiệm kỳ 2020 - 2025
                      -  Căn cứ vào kết quả công tác của Chi bộ nhiệm kỳ 2020 - 2022, Chi bộ 5 đề ra

               phương hướng nhiệm vụ nhiệm kỳ 2022 - 2025 như sau:
               DỰ BÁO TÌNH HÌNH

                      -  Nhà trường đang điều chỉnh chiến lược phát triển nhà trường giai đoạn 2020-2025,
               tầm nhìn 2030 là cơ sở giáo dục nghề nghiệp đào tạo nguồn nhân lực trình độ cao đẳng,

               trung cấp góp phần đắc lực phát triển kinh tế- xã hội TP. Hồ Chí Minh và của cả nước;
                      -  Thực hiện các Quyết định của Nhà nước về nâng cấp trường Cao đẳng Công nghệ

               Thủ Đức đạt chuẩn tiên tiến khu vực Đông Nam Á, trường nghề được ưu tiên đầu tư tập
               trung, đồng bộ theo tiêu chí trường cao đẳng chất lượng cao.
                        Trước tình hình ấy, đã đặt ra nhiệm vụ, trách nhiệm của từng đảng viên trong chi

               bộ, nhất là đảng viên là sinh viên trong việc thực hiện nhiệm vụ chính trị của mình. Bên
               cạnh đó, việc định hướng, ổn định tư tưởng cho đảng viên cũng như sự đoàn kết, thống nhất
               của đảng viên trong Chi bộ nhằm xây dựng tổ chức Đảng vững mạnh, góp phần tích cực vào
               sự phát triển chung của Đảng bộ nhà trường.

               I. MỤC TIÊU CHUNG:
               Trong nhiệm kỳ 2020 – 2023, tập thể Chi bộ 5 tập trung xác định 03 mục tiêu chung như
               sau:
                        + Một là, định hướng và ổn định tư tưởng và nhận thức cho đảng viên trong Chi bộ.

               Phát huy vai trò của đảng viên là sinh viên trong việc xung kích thực hiện nhiệm vụ chính
               trị của nhà trường.
                        + Hai là, tiếp tục đẩy mạnh công tác phát triển Đảng trong sinh viên và duy trì danh

               hiệu “Chi bộ trong sạch vững mạnh” trong suốt nhiệm kỳ.
                        + Ba là, đẩy mạnh và nâng cao chất lượng công tác đoàn kết, tập hợp thanh niên
               trong nhà trường.
               II. NHIỆM VỤ VÀ NHỮNG GIẢI PHÁP CHỦ YẾU

                      1. Lãnh đạo công tác giáo dục chính trị tư tưởng:
                        - Tiếp tục quán triệt nhiệm vụ, vai trò của đảng viên là thành viên nòng cốt tăng cường
               đoàn kết nội bộ đơn vị và trong cơ quan. Đảng viên trong Chi bộ kịp thời nắm bắt và thông tin

               tình  hình  tư  tưởng  của  giảng  viên,  nhân  viên  và  dư  luận  trong  học  sinh,  sinh  viên  nhà
               trường.]]></page><page Index="12"><![CDATA[10

                        - Tiếp tục có giải pháp duy trì hiệu quả tổ chức thực hiện việc “Học tập và làm theo
               tấm gương tư tưởng, đạo đức, phong cách Hồ Chí Minh” gắn với chủ đề toàn khóa của Đại

               hội Đảng XII định hướng.
                        - Triển khai các giải pháp tổ chức đa dạng hoạt động tuyên truyền giáo dục truyền
               thống, giáo dục ý thức pháp luật, giáo dục đạo đức lối sống cũng như phổ biến đầy đủ và kịp
               thời các văn bản, nghị quyết của Đảng và chính sách của Nhà nước, của địa phương, của

               nhà trường.
                Giải pháp cụ thể thực hiện:
                         - Đối với tập thể Chi bộ: Triển khai kịp thời về chủ trương, đường lối của Đảng,

               chính sách, pháp luật của Nhà nước; nghị quyết, các thông tin cơ bản của chỉ thị, quyết định,
               kết luận của Đảng ủy cấp trên; tuyên truyền các sự kiện chính trị, hoạt động kỷ niệm của

               dân tộc đến đảng viên trong Chi bộ.
                         - Đối với đảng viên Chi bộ: Cần thiết chủ động quan tâm, thăm hỏi động viên lẫn nhau,
               phải “sống có tình nghĩa”, đoàn kết, tương trợ, giúp nhau trong học tập và công tác. Đảng viên

               phải hoàn thành báo cáo nhiệm vụ công tác tháng của đảng viên đúng hạn, trong đó báo cáo rõ
               tình hình nhiệm vụ thực hiện của bản thân với những thuận lợi, khó khăn để chi bộ nắm rõ thông

               tin; cung cấp thông tin kịp thời tình hình chính trị tư tưởng giảng viên, nhân viên và dư luận sinh
               viên. Đăng ký và thực hiện Bản cam kết tu dưỡng và rèn luyện, phấn đấu hằng năm, trong đó có

               nội dung của Chỉ thị 05-CT/TW ngày 15/5/2016 của Ban chấp hành Trung ương Đảng gắn với
               nhiệm vụ, vai trò của từng đảng viên trong thực hiện chức trách, nhiệm vụ được giao; nâng cao tư

               tưởng chính trị; rèn luyện đạo đức lối sống. Đảng viên Chi bộ tham gia học tập nghiêm túc các
               Nghị quyết của Đảng ủy cấp trên, các hoạt động báo cáo tình hình thời sự; góp ý văn kiện
               đại hội Đảng các cấp.

                      - Đối với nhiệm vụ lãnh đạo đặc thù gắn với việc phát huy vai trò từng đảng viên: Thông
               qua vai trò của đảng viên Chi bộ đang giữ nhiệm vụ, vị trí trong hệ thống tổ chức Đoàn

               thanh niên – Hội sinh viên cấp trường, cấp khoa phải có những hoạt động, giải pháp cụ thể
               trong công tác giáo dục chính trị tư tưởng đối với học sinh, sinh viên nhà trường.
                      2. Lãnh đạo thực hiện nhiệm vụ chính trị:

                        - Quán triệt nhận thức của đảng viên Chi bộ phải luôn phát huy vai trò tiên phong
               trong thực hiện nhiệm vụ chính trị được giao nhằm nâng cao chất lượng hoạt động tại đơn
               vị.

                        - Tập trung thực hiện hoàn thành nhiệm vụ giảng dạy, hoạt động chuyên môn tại
               đơn vị, nhiệm vụ học tập và rèn luyện.
                Giải pháp cụ thể thực hiện:
                        - Mỗi đảng viên trong Chi bộ phấn đấu hoàn thành tốt vai trò, nhiệm vụ của đảng

               viên gắn với thực hiện nhiệm vụ chính trị chung của nhà trường. Đối với đảng viên là giảng
               viên thực hiện tốt nhiệm vụ giảng dạy và công tác chuyên môn; đảng viên là nhân viên hoàn]]></page><page Index="13"><![CDATA[11

               thành tốt nhiệm vụ của tại đơn vị; đảng viên là sinh viên hoàn thành tốt việc học tập và xung
               kích trong hoạt động phong trào.

                        - Đảng viên chủ động tham gia học tập, nghiên cứu và bồi dưỡng nâng cao chuyên
               môn, nghiệp vụ nhằm thực hiện tốt nhiệm vụ công tác bản thân. Vận động và có giải pháp
               phân công cụ thể đảng viên là giảng viên, nhân viên và đảng viên là sinh viên đăng ký thực
               hiện đề tài nghiên cứu khoa học hoặc sáng kiến kinh nghiệm phục vụ thiết thực trong việc

               phát huy nhiệm vụ chuyên môn và rèn luyện kỹ năng nghề nghiệp.
                        - Xây dựng và hoàn thiện hoạt động đào tạo, bồi dưỡng kỹ năng cho học sinh, sinh
               viên nhà trường.
                        - Hệ thống tổ chức Đoàn thanh niên – Hội sinh viên cấp trường, cấp khoa có giải

               pháp về cơ cấu tổ chức, xây dựng chương trình chi tiết, triển khai hoạt động phong trào cụ
               thể cho học sinh, sinh viên nhà trường góp phần cùng thực hiện vai trò tổ chức chính trị - xã
               hội tại đơn vị giáo dục nghề nghiệp. Đồng thời, có giải pháp phối hợp với đơn vị chức năng
               liên quan, các khoa chuyên ngành trong nhà trường đầu tư và nâng cao chất lượng công tác

               đoàn  kết  và  tập  hợp  thanh  niên,  tạo  môi  trường  rèn  luyện  cho  học  sinh,  sinh  viên  nhà
               trường. Có giải pháp quản lý và duy trì hệ thống Câu lạc bộ - Đội – Nhóm (học thuật, tình
               nguyện, sở thích, kỹ năng) cấp trường, cấp khoa.
                        - Tham gia thực hiện và cụ thể hóa các tiêu chí, tiêu chuẩn gắn với tạo môi trường
               học tập, rèn luyện của người học trong hoạt động: Kiểm định chất lượng cơ sở giáo dục

               nghề nghiệp, tiêu chuẩn trường cao đẳng chất lượng cao, ngành nghề trọng điểm quốc gia,
               các dự án hợp tác quốc tế…
                      3. Lãnh đạo công tác xây dựng tổ chức Đảng:

                         - Tổ chức thực hiện Hướng dẫn số 12-HD/BTCTW ngày  6/7/2018 của Ban Tổ
               chức Trung ương “Một số vấn đề về nâng cao chất lượng sinh hoạt chi bộ”, Chỉ thị số 10-

               CT/TW, ngày 30/3/2007 của Ban Bí thư về nâng cao chất lượng sinh hoạt ở chi bộ.
                         - Thực hiện công tác phát triển đảng viên. Phát huy nguyên tắc tập trung dân chủ,

               nguyên tắc tự phê bình và phê bình theo Nghị quyết Trung ương 4 (khóa XI) về công tác
               xây dựng Đảng, thực hiện Nghị quyết Hội nghị Trung ương 4 khóa XII "Về tăng cường xây
               dựng, chỉnh đốn Đảng; ngăn chặn đẩy lùi sự suy thoái về tư tưởng chính trị, đạo đức, lối

               sống, những biểu hiện “tự diễn biến”,“tự chuyển hóa” trong nội bộ".
                         - Tiếp tục thực hiện Chỉ thị số 05-CT/TW ngày 15/5/2016 của Ban Chấp hành

               Trung ương về đẩy mạnh học tập và làm theo tư tưởng, đạo đức, phong cách Hồ Chí Minh
               và các văn bản hướng dẫn của Đảng ủy cấp trên.

                         - Đẩy mạnh việc cụ thể hóa và thực hiện Nghị quyết Đại hội Đảng bộ trường Cao
               đẳng Công nghệ Thủ Đức và Nghị quyết của Chi bộ.

                Giải pháp cụ thể thực hiện:
                         - Tổ chức sinh hoạt Chi bộ định kỳ và đột xuất theo yêu cầu của Đảng ủy cấp trên.
               Trong sinh hoạt Chi bộ đảm bảo trình tự, nội dung sinh hoạt theo yêu cầu của Hướng dẫn số]]></page><page Index="14"><![CDATA[12

               12-HD/BTCTW. Nghiên cứu đổi mới sinh hoạt Chi bộ nhằm nâng cao chất lượng sinh hoạt

               của Chi bộ theo chỉ thị số 10 – CT/TW. Mỗi quý Chi bộ tổ chức sinh hoạt chuyên đề gắn
               với việc học tập và làm theo tư tưởng, đạo đức, phong cách Hồ Chí Minh gắn với thực tiễn

               nhiệm vụ chính trị của đơn vị. Đồng thời, tổ chức tổng kết và đề xuất tuyên dương, khen
               thưởng cá nhân, tập thể thực hiện tốt Chỉ thị số 05-CT/TW theo hướng dẫn của Đảng ủy cấp
               trên.

                         - Đảng viên trong Chi bộ quán triệt thực hiện Nghị quyết Hội nghị Trung ương 4
               khóa XII, theo dõi, phát hiện và ngăn chặn, báo cáo kịp thời cho Chi bộ, Đảng ủy cấp trên

               về các biểu hiện “tự diễn biến”, “tự chuyển hóa” của đảng viên và quần chúng trong đơn vị;
               thực hiện nghiêm túc Quy định số 47-QĐ/TW ngày 01/11/2011 của Ban Chấp hành Trung
               ương về những điều đảng viên không được  làm, Quy  định 101-QĐ/TW  của Ban  Bí thư

               Trung ương Đảng (khóa XI) về “Trách nhiệm nêu gương của cán bộ, đảng viên, nhất là cán
               bộ lãnh đạo chủ chốt các cấp”, Quy định 213-QĐ/TW ngày 02/01/2020 của BCH TW về

               trách nhiệm của đảng viên đang công tác thường xuyên giữ mối liên hệ với tổ chức đảng và
               nhân dân nơi cư trú…và các quy định khác của Ban Chấp hành Trung ương Đảng.

                         - Đảm bảo thực hiện đúng Hướng dẫn về công tác đánh giá tổ chức cơ sở đảng và
               đảng viên mỗi năm; Hướng dẫn về công tác quản lý đảng viên; thu và chi đảng phí đúng

               quy định.
                        - Duy trì chế độ báo cáo về Đảng ủy nhà trường theo quy định.
                        - Tiếp tục phối hợp tổ chức Đoàn thanh niên nhà trường tổ chức cuộc thi “Tôi người

               cộng sản trẻ”.
                        - Duy trì tổ chức trao đổi và gặp gỡ cảm tình đảng sinh viên 02 lần/năm học. Tiến
               hành thông tin về tiêu chuẩn và quy trình phấn đấu vào Đảng cho cảm tình đảng sinh viên.
                        - Chi bộ phân công cụ thể đảng viên trong Chi bộ theo dõi và giúp đỡ cảm tình đảng

               sinh viên.
                      4. Công tác Bảo vệ chính trị nội bộ:
                      - Quán triệt Quy  định 57-QĐ/TW ngày  03/05/2007 của Bộ  Chính trị Trung ương
               Đảng về một số vấn đề bảo vệ chính trị nội bộ Đảng cho toàn thể đảng viên trong Chi bộ.

                Giải pháp cụ thể thực hiện:
                         - Chi bộ thực hiện nghiêm túc sổ ghi chép về tình hình chính trị nội bộ, báo cáo

               công tác bảo vệ chính trị nội bộ hàng quý theo quy định.
                         - Đảng viên báo cáo công tác thực hiện và tình hình hoạt động của đơn vị trước
               Chi bộ trong cuộc họp hàng tháng và đột xuất (nếu có).

                         - Triển khai công văn số 141/CNTĐ-HC ngày 07/8/2013 về tiếp nhận và xử lý
               thông tin.

                      5. Công tác kiểm tra, giám sát:]]></page><page Index="15"><![CDATA[13

                         - Thực hiện báo cáo về công tác kiểm tra, giám sát Chi bộ, đảng viên theo quy

               định của Ủy bản kiểm tra Đảng ủy trường; Thông tin về kết quả kiểm tra, giám sát cho Chi
               bộ.

                         - Giám sát Đảng viên gắn với các nội dụng cụ thể như: Học tập và làm theo tư
               tưởng, đạo đức và phong cách Hồ Chí Minh; Quy định về những điều đảng viên không được
               làm; Đảng viên đi nước ngoài và liên quan đến yếu tố nước ngoài; Quy định 181-QĐ/TW

               ngày 30/03/2013 về quy định xử lý kỷ luật đảng viên vi phạm và các quy định khác của Ban
               chấp hành Trung ương, Quy định 101-QĐ/TW của Ban Bí thư Trung ương Đảng (khóa XI)

               về “Trách nhiệm nêu gương của cán bộ, đảng viên, nhất là cán bộ lãnh đạo chủ chốt các
               cấp”. Định kỳ tổ chức kiểm tra thẻ Đảng viên theo quy định.
                      6. Lãnh đạo các tổ chức đoàn thể:

                        - Lãnh đạo Công đoàn viên thực hiện tốt nhiệm vụ của công đoàn viên tại đơn vị.
               Vận động công đoàn viên tại đơn tham gia các hoạt động phong trào, hoạt động tình nguyện
               vì cộng đồng.

                        - Lãnh đạo đảng viên Chi bộ tiếp tục phát huy vai trò tiên phong trong việc tổ chức
               và tham gia tích cực các cuộc vận động, các phong trào của tổ chức Đoàn – Hội cấp trường,
               cấp khoa. Qua đó, tạo môi trường rèn luyện cho sinh viên, phát hiện giới thiệu đoàn viên ưu
               tú cho Đảng bồi dưỡng, kịp thời nắm bắt tư tưởng, nguyện vọng của sinh viên,

               III. CHỈ TIÊU PHẤN ĐẤU NHIỆM KỲ 2020 – 2023:
                      1.    Chi bộ đạt danh hiệu “Chi bộ hoàn thành tốt nhiệm vụ” trong suốt nhiệm kỳ

                      2.    Hoàn tất hồ sơ kết nạp cho 04 cảm tình đảng.
                      3.    Tổ chức 06 hoạt động tham quan dã ngoại lồng ghép việc sinh hoạt Chi bộ.
                      4.    Tổ chức Cuộc thi “Tôi người cộng sản trẻ”.

                      5.    Có ít nhất 02 đề tài NCKH hoặc SKKN (đối với đảng viên là GVNV).

                      6.    Có 02 đề tài NCKH (đối đảng viên là HSSV)
                      7.    Có 70% đảng viên là HSSV đạt kết quả học tập loại Khá, Giỏi trong năm học.

                      8.    Tổ chức triển khai mô hình “Đồng chí nghĩa tình” trong tập thể Chi bộ.
                      9.    Thực hiện 01 công trình “Không gian xanh” tại tòa nhà 12 tầng.

               III. TỔ CHỨC THỰC HIỆN.
                      -  Xây dựng tập thể đảng viên Chi bộ đoàn kết, thống nhất tư tưởng và hành động
               trong việc thực hiện các hoạt động của Chi bộ trong nhiệm kỳ.

                      -  Phát huy nguyên tắc tập trung dân chủ, tập thể lãnh đạo cá nhân phụ trách, tự phê
               bình và phê bình, nêu cao ý thức tổ chức kỷ luật trong sinh hoạt Chi bộ

                      -  Phân công cụ thể các đảng viên trong Chi bộ phụ trách các mảng công tác; tổ chức
               thực hiện công tác và báo cáo Chi bộ kịp thời.]]></page><page Index="16"><![CDATA[14

                      -  Định kỳ 6 tháng sơ kết việc thực hiện Nghị quyết Đại hội chi bộ. Thực hiện công

               tác đánh giá các chỉ tiêu của chi bộ để kịp thời điều chỉnh, bổ sung nhằm đáp ứng tình hình
               thực tế.


               Nơi nhận:                                                        T/M CHI BỘ
               - Đảng ủy Trường,                                                   BÍ THƯ
               - Lưu CB.





                                                                                Tô Thanh My]]></page></pages></Search>